李志森同小豪子新片

講明先 只係放出黎比大家睇 有咩結論你地慢慢講
唔係話佢地岩曬 但林鄭的確係用政治手段解決緊問題
由71已經見到 所以話個李小姐個講法都不無道理
唔係叫大家收手 再講多次

吳志森

支持警察！支持監警會！！！！！！

打撚錯字 sor